[空姐牛肉] 其實嘴炮嘅威力都嚇死班黑驚

見到空姐牛肉飯位手足比人捉住，作為和理非嘅你同我，其實圍撚住啲狗瘋嘴炮，就有機會救到手足

正確示範如何撚狗

嘴你老母個炮 用蝗語食撚屎啦

台灣都用蝗語同台灣都有mutaul野